屌你攪攪個Video 廣告佢啦

屌你攪攪個Video 廣告佢啦，iOS app次次 scroll 到落去就搶左background 播歌條channel, 自動mute 撚左

每次拉到廣告位都停左音樂

唔上連登即可解決

麻煩cap 圖俾我地，等我地可以block

因為廣告來自google yahoo facebook ，我地只可以事後收到投訴，搵返個廣告出黎block

海洋公園個個呀屌

一入post未拉落去已經停左音樂

海洋公園video 廣告已block ，如果仲有請通知聲

岩岩5分鐘內仲比海洋公園stop左我music3次

仲有